有冇人好想南海開戰?

我真係極度非常之想 連發夢都想
南海開戰絕對有機會形成一條導火線直接打埋大陸收中共皮
淨係諗吓都爽

推背圖45象咪南海，但係中共win

南海佢輸鳩緊
我好想佢打

為左班中國人死美國人？美國人肯咩？

用仙術贏？

伏我中華者雖遠必豬

緊係打啦 香港咁既困境 唔打仗邊有轉機

八國聯軍

點解覺得中國會想打

核爆中南海就可以解決南海同台灣問題

老老柒柒…驚驚地

習大大只想做皇帝，打仗？不了

真係開得波就一定不滅共不罷休架啦
唔通真係南海打兩下就會完咩

Report
Dislike
Report channel

真 一定有目標先做到咁

打佢老尾啦

畀列強睇下我大國威風！

正是 連同東面登野城尖閤 朝鮮半島 南面腹地 近日爭議南海 東盟諸國 西面印度 同時爆發戰爭 敲響中共喪鐘

想中南海開戰

起底睇你開咩post 就知你一係智力發展障礙，一係就五毛藍屍

屈毛

樓主你都係咁上下 發謝自爆 又block 一隻

上面條友屈人五毛屈到傻，大家唔洗理

地圖炮香港都會遭秧

fuck the war, because we all go nuked

無人機炸南海果d島礁機場，點會死美國人，安坐家中當打機

南海現代有冇開過戰？

佢真係五毛

你唔係覺得開戰香港獨善其身咁好笑掛
基本上第一個就就炸香港

反而想估美國打左會點？霸左個島？

皇帝先最唔想開戰
割地和議
西藏 突厥 香港 台灣
全部都

拆到變返礁石

我想中國打美國先，咁北約第5條就會自己生效，全球圍堵中共

美國政府完全唔care美國人㗎，你睇肺炎呢鑊嘢就知啦

依家係人哋想打鳩佢啊

美國係世界警察 地球保衛者 佢只係幫其他小國趕走入侵者

給我往死裡地打

而家美國想打，但有人不斷縮

南海最正，除左近香港、夠複雜外，最正係有埋颱風，可以睇下d解放軍見颱風就撤退，打完風比人霸晒d人工島既美景

有

打乜杖丫
頂多咪得一粒鐘

除咗內戰

其他無可能贏
捱都捱唔到

希望變成南北朝
南華 北支
好似南北韓咁, 南華認美國大佬, 北支含普京撚

贏國有得輸？

到時輸左就話戰略性後退，美國老遠過來佔領無人島得不償失。死幾個美軍就宣傳損失慘重，自己就話唔想傷害兩國人民感情唔公佈死者